\makeatletter

  \if@slovene
   \chapter*{Izjava}
  \else
   \chapter*{Approval}
  \fi
  \thispagestyle{empty}

  \begin{centering}
  \if@slovene
\emph{Izjavljam, da sem avtor dela in da slednje ne vsebuje materiala, ki bi ga kdorkoli predhodno že objavil ali oddal v obravnavo za pridobitev naziva na univerzi ali na drugem visokošolskem zavodu, razen v primerih, kjer so navedeni viri.}
  \else
\emph{I hereby declare that this submission is my own work and that it contains
no material written by another person, except where due acknowledgement is made
in the text.}

\fi

   --- \@author{} ---\\
  \if@slovene
   \ifcase\@month\or januar\or februar\or marec\or april\or maj\or junij\or julij\or avgust\or september\or oktober\or november\or december\fi
  \else
   \ifcase\@month\or January\or February\or March\or April\or May\or June\or July\or August\or September\or October\or November\or December\fi
  \fi 
  ~\number\@year
  \vspace*{\baselineskip}

  \if@slovene\textsc{Oddajo so odobrili}\else\textsc{The submission has been approved by}\fi
  \vspace*{.5\baselineskip}
  
  \ifx\@approvedByNameA\empty\relax\else\@approvedByNameA\\\fi
  \ifx\@approvedByTitleA\empty\relax\else{\small\emph{\@approvedByTitleA}}\\\fi
  \ifx\@approvedByRoleA\empty\relax\else\textsc{\@approvedByRoleA}\\\fi
  \ifx\@approvedByAffiliationA\empty\relax\else\@approvedByAffiliationA\fi
  \vspace*{.5\baselineskip}
  
  \ifx\@approvedByNameB\empty\relax\else\@approvedByNameB\\\fi
  \ifx\@approvedByTitleB\empty\relax\else{\small\emph{\@approvedByTitleB}}\\\fi
  \ifx\@approvedByRoleB\empty\relax\else\textsc{\@approvedByRoleB}\\\fi
  \ifx\@approvedByAffiliationB\empty\relax\else\@approvedByAffiliationB\fi
  \vspace*{.5\baselineskip}

  \ifx\@approvedByNameC\empty\relax\else\@approvedByNameC\\\fi
  \ifx\@approvedByTitleC\empty\relax\else{\small\emph{\@approvedByTitleC}}\\\fi
  \ifx\@approvedByRoleC\empty\relax\else\textsc{\@approvedByRoleC}\\\fi
  \ifx\@approvedByAffiliationC\empty\relax\else\@approvedByAffiliationC\fi
  \vspace*{.5\baselineskip}

  \ifx\@approvedByNameD\empty\relax\else\@approvedByNameD\\\fi
  \ifx\@approvedByTitleD\empty\relax\else{\small\emph{\@approvedByTitleD}}\\\fi
  \ifx\@approvedByRoleD\empty\relax\else\textsc{\@approvedByRoleD}\\\fi
  \ifx\@approvedByAffiliationD\empty\relax\else\@approvedByAffiliationD\fi
  \vspace*{.5\baselineskip}
  
  \end{centering}
  
\makeatother
